（認真反擊，經濟制裁殺人政權，幫手推）百萬人一齊816和理非金融戰

［光復香港 金融革命］（請廣傳！）

痛定思痛，繼續抗爭！港共政府打算犧牲一個公安就民意逆轉，我地香港人卻要更團結！！兩個月來，這政權已經令到我們800人被捕、六人自殺、過千市民嚴重受傷（未計百萬人情緒方面的傷痛）！！！

下一步是什麼？

以下是一班金融業同路人發起的金融抗爭，用意是以最和理非方法繼續抗爭，狠人深表認同，反正換定美金或拎現金是百利而無一害，因此幫手轉發（原文直出）：

共識已達！
今個星期五，8月16日
全港金融反擊戰！
百萬市民齊撳錢！

8月11日，全香港人都震怒！眾目睽睽之下：警察混入示威者、插贓嫁禍、向示威者頭部近距離開槍（並射盲示威者）、鄉黑攻擊記者途人無人阻止、向地鐵站擠擁的人群內開槍及施放催淚彈......

就算經過812機場的和理非示威，昨日林鄭記者會仍然無意正視問題，反而一再挑撥離間，縱容黑警暴行，拒絕回應能平息民怨五大訴求！

至昨夜813機場事件，正正反映政權在這兩個月以來，用了許多方法對付還未屈服的香港人：

- 超過800人被捕、六人自殺、過千受傷市民
- 政權拿槍炮瞄準我們的頭，令我們都人心惶惶
- 政權無理拘捕我們，又插贓嫁禍，並控以暴動罪，使我們承受十年刑期的恐懼
- 警察假扮示威者，令我們活於猜疑下，每時每刻需審視身邊有沒有臥底

昨夜事件，正正反映了反送中運動裡面，我們每個參與者，都只是一個普通不過的香港人，有還在讀書的學生、有不同界別的在職人士、有爸爸媽媽、有銀髮族，我們站在制度環環相扣的政權、裝備精良的警察面前，我們根本是一群雜牌軍，不是什麼受過訓練的專家。我們需要一個更有效的和理非方式，反擊這不仁不義的政權：

8月16，今個星期五，我們將發起全港金融反擊戰，百萬市民齊撳錢：

1）將所有銀行存款從銀行中提走（可換成美金），記住是提走或匯到離岸戶口，而非從一間銀行轉到另一間銀行

2）MPF組合全部轉成非香港及中國資產

是的，我們一眾手足在前線浴血奮戰，我們沒有能力上前線的，至少要利用自己鈔票的力量，表明我們對現任政府已經失去信心。

香港銀行體系結餘只有五百多億，如果二百萬人每人提走$25,000，已經能夠令結餘歸零。（下圖簡單解釋金融抗爭背後原理）

詳細理論篇：

1)［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

2)請利用MPF成為我地政治表態既其中一種方法

（利申，以上資訊狠人只是轉發，不是我發起，大家可作參考之用）

再講多次！
永不割蓆，勿忘初心！

五大訴求缺一不可！！

光復香港 時代革命

一人二萬五 清佢袋 零成本

Pish

推

你吔班人唔好再講琴日失敗，
集中火力搞金融經濟戰

全力幫推

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

同廢老講，黃絲㩒撚哂就無架啦
即刻仆去排隊

721 811

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙

索性直接追蹤左你先 加油!